日本遺失物品求救

有無巴絲知喺西日本jr唔見咗野點算？

話說尋日16:29由京都去三宮架新快速途中放咗兩袋野上行李架但係落車唔記得拎，
知唔見野時已經即時仆返去三宮jr車站問站員，點知佢地話無。我而家仲有咩途徑可以搵得返？

當時架車未到尾站無人會發現你件失物吧

聯絡尾站睇下有無啦

個站員俾咗張紙仔我聯絡西日本客服中心 ，夜晚打去佢都係話無

尾站應該有失物認領處
之前響九州試過拎返

去姫路搵啦

冇架啦
上次京都餐廳漏左對鞋
返住頭問店員都話冇啦

我京都去奈良掛住幫條女推行李 ，自己成個背包留左係火車度都搵得番

你去月台搵職員，話留左野係車
講番幾點咩站上車，幾點咩站落車，唔見D咩
你慢慢等佢幫你搵
佢正路會將失物集埋係同一個站。所以未必咁快搵到

啱啱喺姬路搵返喇 多謝各位

向日本唔見野而又搵得返既機會真係好大，年頭女友向下北澤月台跌左個手袋最後比人執左交比票務部，失而復得既感覺真係好奇妙。

日本果然係文明之國

我個親戚漏左個銀包起餐廳reception，兩個鐘先發現，3個鐘返到間餐廳都仲起度。

你就好
我上左機
點拎